我見到UFO。。。。。膽小勿入

你威 疊馬 英雄主義

我好驚㗎 咪咁笑我啦。。。。。

星球大戰黎啦

蝦

幽默既嘢...

唔係人人都有嘅